巴絲既另一半會唔會問假設性問題？

好似 如果你識到個樣靚身材正 又會主動aa識煮飯洗碗比你 會唔會同我分手呀？

低能 用下個腦都知 會都話唔會啦

傻既 梗係會啦
彭于晏溝你 會唔會俾帽我戴呀
睇你個臭閪咪又係會
唔好再問on9問題啦 訓啦bb

前面果啲係天生 無得控制
但後果啲佢明明知道係吸引又唔去佢
係咪撩架嗌？

佢岩岩睇完個po 係個絲打好好比人飛 跟住就問我如果有個咁既女 會唔會飛左佢

間唔中你咪當情趣氹下佢
佢都唔expect你會答佢心目中標準答案以外嘅野咖啦
輕鬆啲睇會開心啲

係我就直接答佢 死港女 唔想俾人飛就學下aa同洗碗啦

佢識洗既 係少啲aa